東張西望其實係咪同「洗鞋袋」賣廣告？

成個節目講到點heat，真係聽都未聽過
揾條友講賣得一千個，仲擺埋街站賣廣告
好可疑

善善

求ig

似落佢面多喎

訪問洗鞋專家

好似係踩緊喎ching